冷血人出沒

IG : kencheung35

條友考咗幾次黑警都Fail

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？